平野鈴子捐10萬助612基金

平野鈴子捐10萬助612基金

【本報訊】日本人平野鈴子（圖）因聲援反送中運動聲名大噪，7月起在日本發起募款，她透過繙譯表示至今籌得約170萬日圓（折合約12.3萬元），第五度專程飛來港，今次捐出10萬元予612人道支援基金。平野早前動用籌得資金與多名在日港人成立團體「Stand with Hong Kong at Japan」發起在日聲援行動。

平野透過繙譯暨Stand with Hong Kong at Japan核心成員之一William指，一直以來是用平野鈴子個人名義發起眾籌，她有朋友被捕後獲得612基金支援，加上612基金滿10萬元才公開捐款人身份，欲藉此表達她對香港的支持。

AppleDaily

在日港人成立組織辦活動

相關新聞：保時捷播《榮光》警強拖司機落車㩒地押走

另一名核心成員Yurble稱，Stand with Hong Kong at Japan上月初成立，現時有約70名成員，平野以代表及中間人形式給予意見及聯繫當地日本人做宣傳。日本另一邊廂也有無組織港人辦聲援香港抗爭行動，他們會盡量避開以免活動相撞。

對於平野被指主張日本極右及軍國主義，與港人抗爭追求人權民主自由相違背，William引述平野表示她不是極右主義及軍國主義者，只去過靖國神社做義工打掃，是出於愛國，又指日後不會再發表與日本政治相關的言論。

■記者袁楚雙

多謝外國勢力支持

捐612

我希望612 同星火都可以批多少少錢比每個被捕人士

睇完612個report都係大約每人7千到

大佬個個出黎比人一捉 部電話就無撚硬 比人扣起 有撚排先拎得返

分分鐘又爛埋眼鏡呀 其他野

你批得7千 跟本買iphone都剩係買到舊款機

如果D手足係比較新款少少既機, 7千蚊仲要倒蝕出黎

在職人士就話自己再um兩三千出黎就話姐

但學生辛苦做完PT買新電話 跟住又比人捉撚左 電話又要貼錢再買好撚慘。人地仲要比班狗凌虐, 你批多少少都得掛。唔好咁孤寒啦屌

推

聽講有另一班住係日本既香港人係咁為難平野
話佢用香港個名去日本籌錢就要跟哂個班人既指示去公開詳細資料, 稅 etc.

香港呢邊而家已經亂+輸到仆街你班係外國既唔幫手不突止仲係到為難d有心幫香港既外國人

有無諗過果班唔係你自己人
華記正撚樣一樣長駐日本

我而家就同個班講3講4既講:
我唔撚理乜野比人話外國勢力比外國利用乜乜乜
總之贏到既話隨便利用,我6月到而家一路都係香港,唔撚同你班剩係係外國打飛機以為係到9up下,批評有心有力既人就當左自己有付出既人一樣

人地美國搞人權法你地係唔係又要去指點下人地應該點做呀?
做d實際d既野好嗎?

612.....
10萬都唔夠佢買音響